【咪霸】唱K霸咪(麥克風)+唱人地點嘅歌

試過一班人唱K，當中有一個肥婆，點勁多歌，有一大半都係佢點，仲要唱埋人地點嘅歌，首首都唱，可以話係咪不離手。
之後有個人話想自己一個人唱，點知俾肥婆屌返轉頭話佢都想唱，仲問有咩問題。

呢類人叫咩？咪霸？

大家有冇遇過更加黑人憎嘅咪霸？

我

一入k房即刻連wifi 十秒內點爆個歌list 之後唱一首點一首
好似開個人live咁

咁你有冇俾人屌

你係咪一個人去K房

十幾個

邊個屌我炒邊個

以後咁撚樣出po出圖就岩晒啦

戴返個頭盔先, 上圖來源

回錯po

死返波台啦

屌你

我
瘋狂點古巨基
完全有人識唱

我識有個肥婆都係咁

肥婆仆街死

咪霸真係好撚煩
仲有d首首歌都要加把口
唔係佢點唔識唱又要加把口亂唱
唱得難聽到仆街

仲有d就點日韓英mv版
跟著話唔識唱聽下算
屌你咁返去睇youtube la

仲有d就一黎就點百鳩幾首eason

肥婆係咁自私
唔係點會搶哂啲野食食到咁肥

係，冇錯

係啊！仲要唱韓文！屌！

肥係有原因

講起都嬲！有啲去到話想睇MV，淨睇唔唱！屌

咁少連登仔遇到呢啲情況？

人地點的歌